談好一個事情 可以兌現時

你又已安睡